HKU Law Admission 係咪鍾意玩人？

Noted with thanks

咁就頂唔順 到時reg course你咪要上knowles 橋

唔好意思，爸B早幾日捐咗錢比學校，啱啱打黎話收咗我

冇人咁得閒玩你

可能個位比linus 哥搶左

咁小事都要post上嚟

樓豬本身有報law？

純粹human error 都理解樓主夢碎果種心情
不過法律夢應該上年就碎左

即係樓主唔夠分但係個department sent email比你

比我感覺似係樓主想曬命自己有報到HKU Law

睇你點睇 依家可以做政府律師為虎作倀
某程度上前途仲好咗 身邊家人朋友犯法一句撤控就搞掂 邊到碎 直頭中國夢就真

外國試過出錯收返offer 但最後比人嘈， 跪左

垃圾咪唔收你囉

唔屬於你嘅野就唔屬於你架啦 就算夾硬俾左interview你

咪都係晒大家時間

吓
Aglaw同LLB好似本身都冇interview wor
得blaw有
佢應該係send錯但唔係reject